而家啲春袋講野真係冇撚腦

咁醜樣：人身攻擊
咁好：3唔識7又知人好？
咁靚仔：唔知醜
揀男友：當男友係咩？衫？
從來：揀開有經驗
唔睇樣：係咪曲線讚自己男友唔使靠樣？定踩佢冇樣？
係我心中佢好可愛：即係你都知係其他人心中就未必係
祝福：係祝福就咪咁口臭啦
明顯唔睇：慌死自己未夠毒補多野

尊重下人真係咁難咩？問心你係條仔俾人咁講會唔會好受？知唔知人地點解溝到？因為人地冇你咁重妒忌心，自己得唔到就係到踩人，抵你得個恨字

👌😂

唔知up乜鳩

樓主係到分析緊啲咩？
當我地小學生理解唔到？
定係好想做老師？